[ 已Fc ] 荃灣地鐵站有廢老打學生

Sorry from 唔識po片
頭先有廢老喺荃灣地鐵站撕連儂牆嘅時候打埋學生

【長期抗爭】最簡單有效嘅日常抗爭

影乜尻，直接還拖啦屌

打啦

求吓 你地還拖啦

私了呀！

着住校服啊ching

借位一用
【Google 廣告】上線啦 !